樓豬係痴線佬 你問我答

有無秘撈？

無人想問你啊 DLLM

Sorry 比人偷咗ac開😅

@連狗 幫del post ok?

🙇‍♂️🙇‍♂️🙏🙏

恩恩

屌你女友

屌你屎眼 想同你拳交

想問下呢到有冇Renee bb忠粉>3<

Ching係嗎

十連ez

你現在 在波台

ching 返mk台ok?

是油狗

醉狗

我做主席ok?

係波台達痴線佬個朵 係咪唔知死字點寫？
成個波台都係啦

on9

Sorry

老爹你好

你係狗